==================================================
ブルーバックス発売！（2021年5月20日）
==================================================

「アインシュタイン方程式」に辿り着くまでの様子が書籍になりました！

- アインシュタイン方程式を読んだら「宇宙」が見えた　ガチンコ相対論
- https://gendai.ismedia.jp/list/books/bluebacks/9784065235492


紙面の都合上、書籍には全部の数式の計算過程を載せることはできませんでした。
しかし、その全てはこのウェブサイトに残してあります（＆追記してます）

もし、深川さんと同じ足跡を辿りたい方がいらっしゃいましたら、
このページをシェルパの代わりとしていただけましたら幸いです。
